有冇巴打覺得女配音員曾秀清同坂井泉水把聲好似?

坂井泉水

曾秀清 配日式面包王 - 月乃